元朗友入

今晚南亞幫係咪又打大架？
頭先係大馬路見到40-50個南亞人帶哂口罩大搖大擺行去喜利個邊